{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68320&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 글로리아 관광호텔"
    },
    "text": "客室はスタンダード、デラックス、スイートに分かれており、基準人数はスタンダードは2名(最大3名)、デラックスは3名(最大4名)、スイートは4名(最大5~6名)です。 追加料金はなく、最大人数は追加時に最大入室可能な人数を意味し、人数追加時には一人当たり25,000ウォンの料金と布団追加時には0ウォンの料金が課されます。 客室内には65インチTV(ネットフリックス可/ 7、8階ネットフリックス可)、LG U+、冷蔵庫、ヘアドライヤー、電気ケトル、コーヒー、紙コップ、冷暖房、ミネラルウォーター2本が提供されます。 アメニティとしてはシャワータオル、くし、石鹸、シャンプー、コンディショナー、シャワージェル、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、洗顔料などが提供されます。 駐車場は計30台あり、ホテルは市内に近いため、様々な飲食店、コンビニ、カフェ、ネットカフェ、映画館、イーマートなどが徒歩で移動でき、海水浴場も車で5分の距離にあります。 観光地としては墨湖刺身センターと墨湖灯台は車で7分、尺谷洞窟は3分、望上海水浴場と武陵渓谷はそれぞれ5分の距離に位置しています。 また、客室内には無料Wi-Fiが提供され、専用駐車場と障害者用トイレもあります。 公営バスターミナルでは住公2次アパート(農協千曲支店)マクドナルド前の停留所が下車地として利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何種類ありますか？",
            "answer": "客室はスタンダード、デラックス、スイートに分かれています。"
        },
        {
            "question": "各客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数はスタンダードは2名、デラックスは3名、スイートは4名です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数は追加時に最大入室可能な人数を意味し、スタンダードは最大3名、デラックスは最大4名、スイートは最大5~6名です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には一人当たり25,000ウォンの料金が課されます。"
        },
        {
            "question": "布団追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "布団追加時には0ウォンの料金が課されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内には65インチTV(ネットフリックス可/ 7、8階ネットフリックス可)、LG U+、冷蔵庫、ヘアドライヤー、電気ケトル、コーヒー、紙コップ、冷暖房、ミネラルウォーター2本が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "アメニティとしてはシャワータオル、くし、石鹸、シャンプー、コンディショナー、シャワージェル、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、洗顔料などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は計30台あります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルは市内に近いため、様々な飲食店、コンビニ、カフェ、ネットカフェ、映画館、イーマートなどが徒歩で移動できます。また、海水浴場も車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どんな観光地が近くにありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては墨湖刺身センターと墨湖灯台は車で7分、尺谷洞窟は3分、望上海水浴場と武陵渓谷はそれぞれ5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内には無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "障害者用トイレはありますか？",
            "answer": "はい、障害者用トイレもあります。"
        },
        {
            "question": "どのバス停を利用すれば良いですか？",
            "answer": "公営バスターミナルでは住公2次アパート(農協千曲支店)マクドナルド前の停留所が下車地として利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 617
    }
}